［潮文］你地既人生係邊套卡通？

一個小小既睇法 因為諗唔到屬於咩文 當住潮文先 sorry for 1999

每一套卡通入面既主角都有一個夢想要實現,到大結局果日佢地就已經實現左夢想 你唔會覺得佢地特別勁 你覺得係理所當然既事 因為成個劇情都係講緊佢做呢樣野

好似初代爆旋陀螺咁 木宮孝男決定左要玩陀螺 連佢個家業劍道都放棄
為左招必殺技 暴風攻擊 仲練習左好耐 目標係要同BBA隊成為世界第一

激鬥戰車既 真理野康也都係差唔多 為左超越佢哥哥成為世界第一
為左招 華光耀劍鋒 練習旋轉式投擲法 目標係同飛田車隊成為世界第一

而衝鋒21既 小早川瀨那 因為跑得快俾人拉去打美式足球
惡魔蝙蝠幽靈 惡魔龍捲風 呢D必殺技都係要時間練
番學前 放學後 佢都要同隊友留係到練習
甚至經歷埋死亡行軍 都係想同泥門惡魔蝙蝠隊一齊打入聖誕節碗

現實中我地總係覺得夢想同我地好遠 咁我地又放左幾多時間落去?
雖然係香港要放哂所有時間落同一樣野係好困難既事
讀書 番工 社交 娛樂 每一樣都佔用緊你既時間
我地既人生就俾呢d無聊既支線劇情佔左大部分時間

而且 主角們都有一班互相扶持既隊友係背後支持佢 一齊奮鬥 係你失意既時候鼓勵你 當人人都話你唔岩果陣佢都冇放棄你 諗辦法令你改過 但現實中 可能只係有一齊去玩既朋友 一鬧交就反面唔再搵對方既朋友
你認識既就只係一d騎呢啡 而唔係你人生入面既配角

如果人生就係一套卡通 每一歲就係一集 已經過左唔知幾多十集喇
今日就開始全心全意咁去做想做既野 咁呢套卡通就會有大結局既一日

你既人生係邊套卡通呢?

你既人生只有

TVB 卡通

潮文 ？

最近睇番姐

好死既呢d